新沙士天助我也

香港人求神拜佛都要武漢肺炎係中國爆到九彩，中國愈亂對香港愈有利係永遠不變既事實
唔係有呢場瘟疫支那實集中精力搞鳩香港所有反對勢力，宜家外憂內患一定分薄左資源同精力搞香港，香港人要襯佢病攞佢命，加強結合外國勢力、黃色經濟圈、勇武街頭抗爭、幫助台獨疆獨蒙獨助大搞到佢唔死都一身散，香港人唔好放棄宜家到個天都幫緊我地對付支那

新沙士戰記W(uhan)

其中一條戰線叫策反

當務之急，想辦法杜絕支那傳播香港到就要醫護合作，大陸困獸鬥就夠

push

剩係禁蒙面法奸有奸輸都夠好笑

但佢會從高鐵狂係香港播毒，到佢地要攬炒

香港人宜家唔襯佢病攞佢命咁就抵死，對敵人絕不手軟

先做好全民口罩洗手液自保先！醫護界罷工

亡國先兆依家仲差天災(真係地震水災火山爆發天降大石果d)

預計今年大洪水，可能大霸

預言

如果係6月9日開始中國爆發新沙士，可能香港已獨立

台灣都好好彩，支那自由行歸零

攬炒！

會少好多人上街
天時唔岩